{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kotelo/GM0023042602998/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cotton Sailor Collar Crochet Pullover - White"
    },
    "text": "ブランドkoteloのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はSS23 / WE3551C981クロッシェです。 このニット フルオーバーは、涼しくてユニークなムードを提供するために組織されました。 この製品は夏シーズン管理が容易なコットン100%原糸で製作されており、セーラーカラーがカジュアルで軽快な雰囲気を醸し出しています。 ただし摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは銀箔紙で保護してください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯して、形を整えて陰干ししてください。 摩擦によりほつれがあるので注意し、製品は寝かせて保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニット フルオーバーはどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "koteloの製品です。"
        },
        {
            "question": "このニット フルオーバーのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このニット フルオーバーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / WE3551C981クロッシェです。"
        },
        {
            "question": "このニット フルオーバーはどの季節に適していますか？",
            "answer": "夏シーズンに適しています。"
        },
        {
            "question": "このニット フルオーバーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "涼しくてユニークなムードを提供するために組織されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "コットン100%原糸で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニット フルオーバーのカラーはどのような雰囲気を醸し出していますか？",
            "answer": "セーラーカラーがカジュアルで軽快な雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗をたくさんついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦により毛羽立ちが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 389
    }
}